[童年回憶]算唔算係KPOP既元祖

細路仔個陣時 我阿哥成日聽
算係我既第一首洗腦泡菜歌

會跟住佢跳舞tim

鄭秀文都要偷歌

而家少左好多呢d改編歌

因為上youtube就可以聽原版

香港黎講算係
但H.O.T個D台灣紅

仲有首butterfly 細個同阿哥開住黎鳩un un